今日又比成功被政府玩

大家今日焦點係咩？
做咩成日見到警察就被人轉移視線去打反黑警？
今日出來既目的大家係咪忘記左？
大家要集中返去政府度 唔好被政府轉移視線
如果唔係大家好快玩完

願榮光歸香港
光復香港 時代革命

聽日 930 全港三罷

聽日三罷咩？唔覺波

依家香港係軍政府, 打狗咪等於威脅政權

打狗可以傷到政府咩？

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

大家焦點放返去政府呀

樓主無改錯名

下？ 你無野呀 想大家記得初衷

初衷一直無忘記

講來聽聽

你唔撚講？

姐係你唔知啦

你鍵盤戰士黎架喎 你一定清楚過我架

今日主題係anti chinaizi

咁邊到有人忘記?打狗就忘記架啦?

樓主岩

大家要從外國人角度去睇
佢地淨係見到示威者對警察畫面，會理解d 乜？
會知你地爭取緊乜？

講真
完全睇唔到中focus

前線再去打，拎到既value 好低
Cost 好大

好想大家向每個抗爭畫面
盡量拎張大banner 出黎
Show 返個focus 出黎俾世界、傳媒睇

咁點樣直接撼動政權
有黨衛軍喎

入政總？ sor 有水馬陣
入禮賓府？sor花園道有佈防
入機場？ sor 青馬有road block

哎sor
唔記得連上街都唔得，連不反對都冇

我知啦
電腦前面一定冇黑警，一定唔係非法集結

咁就可以光復香港

Ching 多謝支持
我只係想國際知道我地爭取緊d乜
依家外國好多開始由支持轉為反感

淨係見到示威者不斷打警察 係國際上係完全無影響力 仲會做成反效果

直上北京反政權

我都知今日主題唔係反黑警，但班狗擺到明想打壓個遊行，未開始都封撚哂個銅鑼灣，咁你覺得我哋可以點繼續我哋嘅主題？

Exactly
政府就係做緊呢樣野

希望多d 人明白個玩法
做low cost, high value 既野

但係我仲被人話分化
唉

班黑警咪代表極權law

好切題

錯哂啦 你mindset 完全錯哂

黑警唔代表極權

要反政府唔係反警察呀

我覺得最少可以爭取大banner 多d暴光

好想大家向每個抗爭畫面
盡量拎張大banner 出黎
Show 返個focus 出黎俾世界、傳媒睇

比外界見到班手足用咁多火既話 一定有反效果

一定係咁
繼續做弱者，繼續比人打壓
國際支持之後一定直接有第七艦隊黎 this way sir
香港人繼續坐定定，一係賤命種，入曬大鴉洲
唔出力唔流血唔流汗
就可以光復香港

唔知你睇個啲咩外國媒體黎

百痴，班黑警咁樣挑釁法係咪扮無嘢，唔屌得，唔鬧得，只可以鬧政府，黑警無錯的?

我有時候都係

但不割
只求有人明
大家改善

好明顯無人明 講極都唔撚明

唔好反中國，我地反共產黨
唔好反黑警，我地反政府
唔好反乜乜乜。我地反乜乜乜
唔好反皇軍啦，我地反東條英國
唔好攻擊黨衛軍啦，希特拉先係我地敵人

只要反到極權 警察就自然玩完啦

我既諗法係

前線打還打
都要揸返支旗/banner

出師都有名d
出黎個畫面等人知你地爭取緊乜先

極權打手都未過到就想打倒極權 你都幾得意

講真 我真係反共

岩 出師無名只會被人覺得你地係度搞搞震

你係咪ON9架 家係個警隊咪係極權既主要原因囉傻閪

目標要清晰

你講d野同你個名一樣咁on9

不如你返屋企諗返點解當初走上街啦屌你

推

反到極權，咁你繼續和理非啦

反唔到咁我地個個星期出來做咩？

我都想打得贏警察

我地諗法係

改善下策略

令到個畫面俾到正面d 訊息傳媒報導、外國人睇
成效會好d

今日有舉旗！！

大佬呀，打緊仗呀，拎住枝旗……你估做護旗手咩…上過前線先講啦…

我上過好多次啦屌你

你條廢柴留係冷氣房做軍師啦

整係和理係不可能反倒的

亦唔見得暴力有效 手足人數不斷減少呀 唔好送頭呀